﻿001	…オオ…オオオ…！	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0028_a
002	クッ…！<br>魔人は、どこに向かってるんだ!?
003	お前には関係ない！<br>邪魔をするな!!
004	誓ったんだ、ディオスと！<br>アガサの為に…<br>温かで平和な世界を作ろうって！
005	あの化け物は、<br>僕らの理想を打ち崩す破壊の化身だ…！<br>この僕が、絶対に倒す!!
006	魔人は、<br>我がラース一族の最後の光だ…<br>絶対に手出しはさせん…
007	一刻も早く、<br>アガサを救い出さなきゃならない…<br>こんなことをしている暇など無いんだ！
008	サバレタ…邪魔をするなら、<br>お前を倒さねばならない！
009	戯れ言を言うな！<br>罪深きエンヴィリアの末裔よ…<br>焼かれるがいい、ラースの憤怒の炎に!!
010	ウォォォォォォーッ!!!	VO_sabaleta.logi_sabaleta_battle_0009_0009